utube channel hoopscholar版主會唔會上波台呀？

你做既籃球分析片俾大陸人山寨左上Bilibili 呀。

唔知係咪本人擺上Bilibili 定點，因為個名係唔一樣。